[廣傳/轉載] 差佬唔肯開路俾白車

大圖

沖埋去撞尻佢啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

push

uploaded

軍政府 黑警大哂

沖過去，佢地一撚定會閃

屌你老母 軍人

大家幫手backup

白車要掉頭走

推

搵巴打開上reddit

呢樣係犯戰爭法

咩台直播?

pushhh

會唔會送到醫院落令唔比救？ 同64一樣 邊個救就殺邊個

軍事法庭

Push

屌 真係痴撚線 車死班喪心病狂嘅狗啦

PUSH

戰犯

push 推比外國傳媒

重可以俾警犬點相添

屌佢老母 話我地係暴徒 但我地都識讓路比救護車
班狗係咪冇血性？

NOW 得now頂會有溫度顯示

左上角

send 緊俾外國傳媒

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

google form 好難用, 我揀完一個field無得直接submit

推 黑警死緊

推
痴撚線

推上reddit

外國傳媒！

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

Pish

你個4畫面係咩直播台? 好正

左上 now 直播

一張圖未必夠料，有無片？
推

當年有幾單話佔中影響救援班撚樣唔出嚟吠既

冇人性嫁⋯⋯

違反日內瓦公約

已經諗唔到有咩字可以俾我洩憤...

推
打仗都唔會阻住人救人啦
死黑警

屌
係我做司機一定直接駛過去
話知你死

唔會，救緊
利申:係醫院做， 香港醫護唔係中共走狗

哇阿sir好撚型啊

推 呢件事好嚴重

pish

推爆

Cls

黑警死全家

希望唔淨係相，有片就最好

相我已放上tweeter

號召全港警察家人呼籲保持人性

救到一個得一個 求下大家

屌你垃撚圾警犬下世做狗啦

屌佢黑警死全家

六四

我喺Twitter share左比 cnn bbc同侵侵
仲有邊度可以

其實佢地係咪剩係想殺人

唔俾人救人算唔算謀殺

死仆街，漠視人權，漠視生命

痴撚線 幫推

推到月佢卜街

比埋片 得圖唔夠

求片

推 希望有片

BACKUP VIDEO

仆街啦，法西斯黑警

完撚全係戰犯

片 backup

已send sky news UK, BBC news

有咩地方可以send

狗咋嗎 碌過去囉
高速公路唔通要停咩

人權呢 屌你老母

犯果條約 叫咩名？

推 推 推

cls

華人賤種當年作主

屌佢老母

家

今日警總對出天橋位都有白車出入
班打靶狗夠膽死截停查白車

。

一齊send 俾BBC 之類外國傳媒

video backup: